[今年目標係咩]祖雲達斯球迷區(24)

Forza Juve

2018-19 First Team

Coach

Massimiliano Allegri

Goalkeepers

1 Wojciech Szczesny
16 Carlo Pinsoglio
19 Mattia Perin

Defenders

2 Mattia De Sciglio
3 Giorgio Chiellini
4 Medhi Benatia
12 Alex Sandro
13 Mattia Caldara
15 Andrea Barzagli
20 João Cancelo
24 Daniele Rugani
37 Leonardo Spinazzola

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
8 Claudio Marchisio
14 Blaise Matuidi
23 Emre can
27 Stefano Sturaro
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Cristiano Ronaldo
9 Gonzalo Higuain
10 Paulo Dybala
11 Douglas Costa
17 Mario Mandzukic
33 Federico Bernardeschi
Juan Cuadrado
Moise Kean
Marko Pjaca